接唔接受到鬧交時女朋友搵其他男仔

如題
1.個d男仔同佢識畫好耐（仲耐過我）
2.佢同d男仔講哂我地鬧交所有野仲一齊鬧我（我suppose唔知）

有事梗要搵人傾
帽事既

將兩個人d 野講哂比人知，等人花生，正on9

咦 就嚟聖誕喇喎
睇嚟你又要準備一個人渡過

咁大個仲信呢d野會有好下場？

傻仔
頂帽由頭笠到落腳
利申：上過兩條女 兩件都有男友 又係約出黎舊朋友食飯傾傾下心事半推半就上左
兩件都仲拍緊拖

又投

朋友唔係男就女架啦，邊驚得咁多

帽事既

最多咪比啲男仔抽水

佢話唔開心要搵人傾

真係會咁？.........

我都係度諗緊係咪我太介意佢同其他男仔有互動
重點：佢同d男仔識都好耐一直都係咁溝通，佢話我冇得咁樣介意

我已經分唔到佢咁做有冇尊重我或者我地之間關係

有啲野你自己明啦 及早收手

同埋 佢冇女性frd咩

佢話同女仔傾唔到好多

我會寧願一直都唔知有呢件事

咁係因為佢無女仔朋友,男仔同佢傾到好多係因為啲男仔狗公,小心啲呀樓主

有個係佢初戀黎 其他都識左十年

尋晚四點幾先訓到 而家返工好攰 又集中唔到

Worse than slut

我唔信佢無同性朋友。同性始終好d

一唔開心就搵第二條仔正一臭雞黎